得7k budget，想睇雪去邊好

自己一個+旅遊白痴
1月頭去到1月中
有諗過近近地去雲南嗰邊都好似幾靚
7k budget包機票住宿有冇咩推薦
窮遊都冇所謂

日本

7k去到？

南韓囉 機票來回2k 仲有5k食住玩

見去日本同韓國機票都係2k左右
但食住玩5k夠唔夠

3,4日實夠 一日俾你食500蚊啦
4日都係2千 住3日民宿俾盡2千 機票2千
其他一千 應該差唔多

有冇平既地方推薦 民宿3日兩千唔算貴架拿？
有冇再平啲 青年旅舍之類
食我冇乜所謂 想stay7-10日會唔會有啲過份

你純粹想睇雪定係仲有咩想做先，如果淨係去落雪地方，溫泉渡假村
日本有d民宿200蚊晚到，10晚2000 機票2000 仲有3千食野 交通費

哈爾滨
剛去完回來
負十幾廿度

[quote]你純粹想睇雪定係仲有咩想做先，如果淨係去落雪地方，溫泉渡假村
日本有d民宿200蚊晚到，10晚2000 機票2000 仲有3千食野 交通費 [quote]
睇雪+周圍去(生活化啲既地方最好)+hea
對食冇乜要求
民宿200蚊晚會唔會伏？我毒絲一個
同埋點搵 thanks a lot

今年年頭join左個泡菜滑雪團，都幾好玩7k有找

雪櫃啦 夠平

airbnb搵，我諗日本唔會伏既，大部份地方乾淨企理

就咁搵hotelscombined個網都好多平民宿
巴打有冇推薦去日本邊頭？
幾個地方都ok
不過以前去過東京好似買嘢為主咁 今次應該唔去東京
見到有大板京都札幌福岡都好似幾吸引

我而家係東京，冇去過日本其他地方，俾唔到意見
但係東京附近好多渡假村,好似係長野／白馬之類，鐘意自然，想輕鬆下，浸下溫泉，學下滑雪，唔係淨係為左睇景點／行街可以考慮下

白川鄉o個堆點睇

7K 等HKEXPRESS 賣幾十蚊機票去東京

自己一個人來稅來回, 包埋行李, 最好做到$1500

當你去5日4夜, 去GALA 湯潭, 唔好去輕井潭啦

未試過玩平機票 係咪要等優惠期去搶

如果想去傳統啲 tatami嗰啲去邊好

溫泉酒店要搵平唔易wor

好貴

傳統啲得溫泉酒店揀？

7K去深圳世界之槍啦

你可以試吓airbnb搵搵嘅,但bnb通常都現代化,我諗大多數都係一泊二食溫泉酒店先有tatami